"Hoeveel hebben ze zeggen?"
"Ik versta u toch niet."
"--Bij de laatste post.
Hoeveel de guillotine dagelijks?"
"52."
"Ik zei ja!
Een dappere nummer!
Mijn collega-burger hier zouden tweeënveertig; tien koppen zijn de moeite waard.
De guillotine gaat seizoenskaarten.
I love it.
